因為低學歷而低收入做下賤工既人，抵撚死

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

童年俾老豆虐打，見工200次失敗嘅梁健鵬呢?

李嘉誠？

佢係低學歷咩？

唔該你睇明個topic先講野

你話你大學生？

我好懷疑，根本ive仔程度

佢係低收入？

弱智

其實無低賤工會有今時今日既你？

香港有免費教育

你班撚樣又唔好好讀書

自討苦吃

話撚緊俾你知
大學唔代表一切呀
唔撚識做人，乜撚嘢學歷都仆街

低學歷高收入

一個生活幸福既人

背後要有十個低賤工人去支撐佢既生活

我感激佢地，但佢地係抵死

因為高學歷而冇收入既人 唔抵撚死㗎

呢一點就一半認同啦

咁高學歷有咩用

講多次

你睇明白topic先出聲

你所講既off topic

你係唔係真係弱智？

要講清楚廢事誤導佢
係高學歷再加毒撚同唔撚識做人

佢地值得受尊敬

但都係個句，off topic，弱智

你focus喺學歷一點本來就有錯

都抵死

讀咁多書不如有個有錢父親

屌，你玩撚晒啦，乜鳩都抵撚死

學歷就似工具

你去荒島生活

工具未必一定有用

因為你要識運用工具

有工具比隻馬嬲都唔會有用

因為佢唔識運用

但你就似一隻無工具既馬嬲

你唔識邏輯無得講

下下衝出來柒off topic

你睇清楚topic講邊種人先

講得好，樓豬依架回頭仲是岸，努力讀書啦

Off topic

我有degree

但後悔點解當日讀既唔係專科degree

樓主其實講得好啱

不過太坦白

諗起中學時隔離班啲mk 成日笑人讀書嘅好柒，又話出嚟做野講醒唔醒目，結果.....

結果出黎做差佬
輕輕鬆鬆拎30k
有咩事就和解 乜都唔洗搞

講真話

一定有班人聽唔入耳

尤其是比我串到應一應既人

從收入來講

At least 佢都搵到自己既路

Btw

Off topic

點解連登仔咁撚蠢？

睇十零隻仔既topic都可以理解錯？

弱智？

呢到做個定義先

低學歷

係講緊大學生以下

包括ive仔，dse畢業，HD

你都係做保安咋

冇學歷做差佬，有學歷做阿頭

所以話 一睇就知邊班人係註定做廢柴
警犬起薪得果2xk
仲要年年加得千幾二千
我當年HKU FG咗三年
已經42.5k

先唔講係唔係事實

但同呢個topic有乜關係？

弱智 + 1

一堆人講咩學歷唔代表一切，明明討論緊抵唔抵死，要反駁應該指出有免費教育又唔讀書的人情有可原

係
好慘
所以我請fg文員仔25k一個月
希望佢地有d錢發展下
喊洗打一洗工

所以你話班友幾撚弱智

Topic睇唔明又衝出來柒

可憐

未必有用咁我學誠哥衰咗又係我唔啱？

仲有冇讀過牛津劍橋研究？
學歷咪又一樣唔公平嘅嘢

仲有我大學畢業囉，，，

每個人低學歷都有佢地既原因，唔好一竹篙打一船人啦

topic仔 真係on撚9 , 乜撚都話topic

你老母西，不撚停重覆又重覆

你學誠哥就一定要比你成功？

弱智

你係一隻有工具既馬嬲

越低賤冇嘢可以輸越惡，係現實中越容易斬死d狗眼看人低嘅人，樓主咁鍾意網上做憤青，係咪現實被佢地撚到狗咁又反擊唔到

正正常常有料嘅係會利用佢地來幫自己創造更多嘅財富，點會唔尊重翻幫自己穩大錢嘅人，而唔係好似樓主咁一邊幫人打緊狗工，一邊歧視人地而穩到少少存在感，把尺放大d，雇主/上流社會人士眼中睇你你都係所謂低賤嘅人

屌你老母 開哩個post做乜鳩??
離on99咁引戰？
定係因為宜家你都係好似你講咁樣咁可憐 無工做？
好心你 細佬仔要搵發洩就返屋企打飛機啦
開埋曬啲消極post離寸鳩啲高登仔
定係你覺得自己做到啲乜撚嘢ceo覺得自己好架勢？
咁你都幾L犯賤 覺得自己高高在上就係到話啲底層勞工垃圾
無底層勞工你有今日？佢地係無錢啊 但係默默為社會付出 似得你哩啲垃圾大企業壓榨市民？
雖然上高登 勿認真，但係聽到你哩啲仆街講啲咁既野睇到我好L燥 我唔理樓主係咪玩玩下 但你咁唔尊重就唔得 你哩啲人死L左佢算啦 柒頭
諸位高登仔聽住 學歷唔係一切
學歷係可以令你地既生活輕鬆啲 但學歷唔係一切
如果你真係有心 有個實在既興趣 有全盤計劃 咁就相信自己 努力堅持到底 有啲無學歷既人 咪又係可以成功

哩啲睇人唔係睇學歷

睇到樓主除左認同自己嘅comment 其他全部答人off topic.. 笑咗
樓主成功喺連登爭取認同感

OFF TOPIC

由頭到尾都講緊公唔公平
如果係唔公平已經唔係抵死啦

你錯啦
我講緊讀書都未必高歷

第二個point係
如果學李嘉誠咁直接出去做嘢都可以成功
咁我揀唔讀書有咩問題？

哇好恐佈喎⋯⋯真係有人會無聊到咁？
開post 登出登入覆自己post?

屈機sir
請問恆指而家點多點

(Binc) (屈機男) 屈sir 2月6日高論

冇低學歷做藍領 又幾時到你做白領呀 個個做晒白領 你連屎都冇得食 尊重啦

( 先知 智者 富豪 )屈機男三大精妙高論回顧

2016年你話會出現嘅大失業時代呢？

蠱惑的槍

重有人未block 條垃圾

升中四了
你聽個看更鳩up

你都係看更

屌你老母，你知唔知自己講緊乜撚野，呢頭話人值得尊敬果頭話人低撚死，你邊度有尊敬過人地呀？

讀咁多書做人都咁on9，開埋晒啲垃圾post呃負皮，唔撚識尊重人你幾撚高學歷幾叻又點樣？咪又係伯母日日被人問候

利申:低學歷高收入，屌打樓主高學歷低收入加唔識做人啦！

都要有人洗下廁所既

你最有胖用 其他人都去死

屈機男係點俾人起到底係做保安？

散仔冇用
啲人工係用黎俾你返shift返到退休
未計大把人40歲都係傷心柴
然後凌晨1點爬起身返工俾人點

樓主瘋狂追擊ive仔

係咪讀ive比人杯？？

屌你老母

上面d 反駁錯晒

你應該話， 佢係低賤工嘅一部份。

梁生佢依家返咩工？

多謝因爲高學歷而高收入做高尚工作既人養我地，扺撚死

聽講有啲出邊冇工開嘅廢人，入咗政府做返一年半載就勁過晒啲正常人
唔知政府係咪有專人教呢啲人點做人

可能梁生就係呢種入咗政府之後俾人一對一指導嘅人

咁都俾你諗到

佢低學歷呀
仲有「屌打」係共產中文，應該講屈鳩佢機

靠老婆嫁炸收皮啦

樓契呢廢柴樓主

我認同
但成長既環境+教育制度+社會風氣都會有好大影響，淨係話個人抵撚死唔努力點點點
其實只係個社會係到推卸責任

竟然咁多人正評
樓主講緊因低學歷做低層 係抵死
唔係低收入人士抵死
咁簡單嘅邏輯都唔明
你就知學歷幾重要

現代仲有冇可能搵到肯同你捱打埋本俾你嘅老婆

保安男又出來
因為做保安自卑
只能夠係網上扮有錢人打飛機

其實社會經濟冇突破
塊餅係咁大
而一路學歷係咁加唔知做乜

搞到學歷通脹
年輕人返工成本一路增加
但收入冇增加過

仲有人鼓吹競爭
係咪痴撚線㗎

月入6萬, 日日比老細撚狗, 自覺係下賤工。
幾時好似雷軍有10億一個月

出post 前
停一停
諗一諗
唔好做碌撚

利申：keep住請開人 學歷係最尾先會睇

條友50步笑百步

樓主做自身引證低學歷所以做保安

讀ive，搵14500，住公屋...

拎住啲極端例子係咪覺得自己好醒
就同你講全球富豪層
Bill Gates
Steve Jobs
Elon Musk
絕大部份都有高等學歷資格
依啲你唔提嘅

樓主有冇學歷都冇撚用啦 咁撚蠢 抵撚死

有無工具咪又係馬嬲 條路人地揀 無話抵唔抵死

低學歷，低賤工種，高收入點計

yaki姐係我哋嘅榜樣

可能IVE 唔收/踢咗佢出校

樓主會叫你睇topic
順手問如果大學生但做低層低人工又點計

我有話係我咩？

弱智

成班無point地反駁

弱智真係溝通唔到